### 主要功能

------

#### 一、登录功能

​	1、用户登录功能：用户输入用户名和密码登录；

​	2、用户注册功能：用户输入相关信息注册；

​	3、用户登出功能：退出登录。



#### 二、每日申报功能

​	用户每日申报用户身体情况：咳嗽、呼吸、温度等。



#### 三、基础数据维护功能

​	1、用户基础数据维护（增、删、改）；

​	2、单位基础数据维护（增、删、改、查）。



#### 四、查询统计功能

​	1、每日打卡情况统计；

​	2、每日异常情况统计；



#### 五、疫情查看功能

​	未完成



### 界面解图

![登录.png](https://i.loli.net/2020/02/20/gcKOr2e9wqHpEZP.png)

![注册.png](https://i.loli.net/2020/02/20/1YQs7t4IRwA3Crq.png)

![每日申报.png](https://i.loli.net/2020/02/20/Ex6AGl7KhHFD4iU.png)

![用户维护.png](https://i.loli.net/2020/02/20/rKRY3oBwgxMGL64.png)

![单位维护.png](https://i.loli.net/2020/02/20/ZiU61dtgHomTONK.png)

![每日统计.png](https://i.loli.net/2020/02/20/5XZyLk1NJrAa7xP.png)



### 权限说明（暂未设置权限）

​	普通用户：每日申报、疫情监控

​	管理用户：每日申报、疫情监控、查询统计

​	超级管理：权限赋予、密码修改等

​	